запуск:
run.py - скрипт, запускающий все остальные скрипты

алгоритм:
src/source.py - реализация алгоритма Брона Кербоша

тестирование:
tests - папка с тестами
tests/gen.py - генератор тестов
run_test.py - запускает алгоритм, реализованный в src/source.py на сгенеринованных тестах

визуализация:
gen_sample.py - генерация примера с картинками